正氣95後GP 郊遊 露營 飲飲食食

因為極度懷疑之前班仆街GP係只加女性
所以呢家正式開個GP 係真係合資格就加
到時會有方法驗證你係男定女定人妖

BTW 個GP既目的係成班年青人一齊約出黎玩下交下心
所有銷售 宣傳 唔該走開

本人會定時搞唔同既活動 保證大家玩得安全 笑得開心
~都歡迎大家自己做搞手~

聽到都feel到厹

呢個問題點解決好?
如果有3個人投訴就即踢 解唔解決到?

呢啲冇得搞架
你估啲人入去真係識朋友咩

咁厹聯合3條仔係咪可以踼哂gp入面其他仔?
真係要解決就係唔撚洗開gp 有咩咪係討論區攤出黎傾

咁其實咩地方都會發生啦
BTW呢方面會處理得小心D

如果真係有咁既事 CAP晒圖 會係番呢個POST公審~

我就覺得反而女就自己小心狗公啦
唔好比人單獨約出去 傾兩傾連地址都比埋人 咁戇鳩既就冇人幫到你

大家個稱呼可唔可以唔好咁毒...又細B 又波兒 又糖糖 又K哥

未開始 ADD人
暫時有男有女 夠一定人數先會開GP

推~~

聖誕快樂~